有無人同我一樣覺得女仔用BB 聲講野係等於性暗示？

我由細到大都覺得女仔用假音(BB聲)講野係性暗示

因為女仔叫春係用假音，你聽到佢假音講野，就會聯想到佢叫春

所以每次毒撚聽到臭雞用BB 聲講野就會硬撚曬

叫春把聲低音啲㗎 青頭仔

無呀傻鳩